屋企浴室無裝隔氣

無裝隔氣成日有臭氣噴上嚟，聽完何栢良講病菌會經水管傳播，人生是否已完？

利申：文科仔

係
rip

支持香港醫護
聽日一齊罷工好唔好？

好

WARS係接觸傳播唔係空氣傳播
除非你撩去水口D水上黎飲否則唔應該有事

咪鳩up

同連登仔講咩都係鳩up架啦
你地咁鳩

香港比呢d 識少少當自己專家搞到錯晒

下世小心d

但係噴氣同時啲坑渠水會淺出嚟

你指地台去水位?

去Aeon 買個渠口擋 阻一阻啦
好過冇

可能有裝到，但係本身你無倒開水落去 搞到有味，或者爛左，乾裂左

Rip建議屯定棺材
聽講3日後冇貨

啲味由馬桶傳出嚟，每次有其他住戶沖廁時，我馬桶啲廁所水就會有波動，隨之而來有陣臭味

渠定馬桶呀

真係冚家剷...

渠會噴水，馬桶啲水有波動，咁應該顧邊處
問我家人又話冇u型管

地台去水呀
馬桶點會無隔氣呀

真係唔識

渠會噴水有機會係下層塞左搞到倒灌，至於馬桶水有波動，其實你個水箱不斷入水有波動都好正常，咁當然搵個師傅睇下就最好啦
話時話巴打係住咩樓，就算係30幾年既公屋都好少裝隔氣架喎

影兩張相比大家一齊研究下
唔係永世唔識

放個口罩隔一隔